覺唔覺朴寶劍同熊仔都幾襯

如題

朴寶英同我幾襯

瑟琪同我好襯 郎才女貌嗰種🥰

你狗黎 seulgi唔係

咪針我老友

Me not你老友？

喪❤️

是..

咪妒忌

妒忌你係狗?

妒忌我同seulgi襯🥰🥰

其實朴寶劍係我老公

友蛇

我都覺

同irene襯啲

個樣唔夠琪琪自然